下周三氣溫急跌7度！！！！！！

本港受到東北季候風影響，氣溫乍寒乍暖。今日不單多雲，今晚更會有幾陣雨，出門記緊要帶備雨具。同時，吹和緩至清勁東至東北風，天氣較為和暖。

天文台表示，現時影響廣東沿岸地區的東北季候風，會在未來兩三天逐漸被一股和暖的海洋氣流取代，下週初將會潮濕有霧。預料另一股東北季候風，將於下週中後期為華南帶來較涼的天氣。下周三將會急跌7度，周四天會再跌1度至16度，要記得穿足夠衣物保暖。

此外，下周維持潮濕天氣，下周日至下周二會維持100%相對濕度，之後亦會維持在70至95之間。

睇左急跌至7度揮手區！！！

唔怪得知你想同欣宜玩69啦。。。
一陣捐69蚊去奧比斯 希望幫到樓主

樓主識食